［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

法案好快就會通過，我地好應該整一set關於制裁名單既文宣。

我覺得可以用制裁通緝令既形式。

相中有將會被制裁人士既大頭相，下面有佢既賣港罪名。

人士眾多，為左方便香港人入腦。制裁通緝令既邊框可以做個顏色分類。

比如

紅色：親中人士
藍色：警犬
...等等

連儂牆直頭可以整個通緝令專區，上面貼住一張張制裁通緝令。

不定期更新，保持法案議題既熱度之餘，又可以比大家對住張相屌下，旁邊加多隻拖鞋打下小人又得。

甚至可以痴係地下，來個密集攻擊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

[航拍J召喚]十月一國旗維港上空飄揚

成個維港上空都係美國旗一定激死支共

good idea!

最好有埋片!
有冇人一直做緊呢件事？

可以搞最出位個啲先？

整位個qr code （入面係片）係罪行個度

可以一期期噤出。

集思廣益
出住5條友先？

建制撚樣 大陸狗官 黑警

lllpppp

nnnnllisy

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

正呀喂

有 noise

推

推
唔止奶共賣港官員
仲要貼埋班黑警

有冇文宣巴絲可以幫下手整返set通緝令

推到有通緝令為止

全體行會成員 行政長官 立法會非民主派議員 區議會非民主派議員

推！

推到有文宣巴絲幫手